勢估唔到發展到：連登仔vs黑社會

為民除害

如果想焦土，示威者就去搞元朗黑社會

黑社會只係狗，對焦放狗者！！

今次真係玩命

連登係咁有人吹風，地好多著白衫